AE110 係垃圾 獻世車款

希望可以劏鳩哂啲110 眼冤

你揸咩咁威

110得罪你呀

樓主渣緊100仔

就改架ae110畀你睇

你揸架垃圾，鍊贏左人地架evolution啊

我星期五去攞車呀

你係咪有病呀？

V6計 ae110

不知幾好渣

笑死

個人垃圾 比架波子你揸都係垃圾

笑乜鳩

ae110上路，benz 寶馬彈撚開

一架點揸都唔識壞 另一架點整都係壞既又真係笑死人既

成班盲粉ON99

俾架110界完唔gur上黎出post？

廿萬咪廿歲 110
得閒隊d偈油佢仲行得好爽

其實110有咩會壞

detail plz

9估
成日都有啲人上黎話乜乜車係垃圾
點知原來俾人玩完上黎屌

jazz

諗真，廿年車係死過一次電池，如果唔係要驗廢氣我諗揸多10年都冇事

之前睇過篇換車潮文, 點先可以睇返

早應該愓

你個架就真係要劏啦

你架垃圾跪低先過架ae110喇

110全新到依家十九年
只有少少病痛

圖呢

大眼豆成日笑鳩人揸錢七，你又揸咩咁巴閉

110有乜吾好？

呢啲垃圾行出街比人笑到面黃

你架垃圾行出街比人笑廢物充大頭

5系 gt版，柒到暈

整體黎講 呢d車都好少野壞.
的確係一部好車. 得AE110個樣柒到甩碌
係點改都柒個隻.個尾唔知想點 前面兩盞燈又唔醒神

但同AE101 AE111 甚至AE92 呢d車真係冇得比.
同其他AE既黎比. 真係最失敗就係AE110.
如果你係揸緊AE111 AE101 AE92 呢d 真係會話AE110係垃圾 . 引擎唔講住先. 底盤比起咁多代真係最差. 揸完AE110 都即刻扔抵佢換返AE101.

比你揸靚車唔識泊真係比人笑到面都黃

下集呢巴打

1.5 AE110 引擎上 無論改裝潛力 馬力 扭力都已經輸晒比AE101 SEG 副4AGE
引擎唔同冇得比較 CC數都唔同.
慳油AE110的確係慳油.
但波箱 底盤各方面原裝既調較 都係AE101優勝. 你揸過AE101 同AE110 就feel到兩部車既分別. 力水 ,灣性都係AE101 好.
AE110 只係一款豐田拎黎呃飯食既車.
老實講句 除左AE101 後 AE110 甚至AE111 全部都比唔上以前既AE車系.
科技日新月異 有人會話新款corolla 原裝都快過部AE101.
但舊車韻味仲係一絲不減. 好難想像一部車會自動幫你補油 等駕駛者唔洗做heel toe.
AE110係一部好車, 但對比起前幾代真係差左好多. 所以先比人冠名為垃圾. 所以大家如果有部棍波直板既AE110 都要好好保養. 唔好令到呢d好車失傳. 佢可能唔值錢, 但比到你既快樂係無價.

ae101會自動補油？

I mean新既車大部分都會幫你自動補油. 所以舊車既韻味先會仲係到.你仲可以玩heel toe.之類既棍波技術.我掉轉左黎打先有誤會

110其實好睇你咩色(其實咩車都係廢話)
藍黑白灰就OK
但墨綠同銀果隻真係不了
個頭其實望落真係唔柒
但個後面柒到甩碌

頭就唔柒既 係唔夠醒神姐
尾就真係不了 個兩盞尾燈

越睇越似烏蠅

我覺得110幾靚仔

121就大份，都唔差

見到有條友放110 , $18000 , 幾靚仔

18k唔買110啦

都係，9幾年車

AE111個樣即刻醒神晒

渣緊100仔

, 精神嗎

2回事黎既，唔係行房車路線

由細到大都覺得AE110都幾好睇
我係咪有問題

揸110對唔住囉

sane

same x2

咁DOM 本改

佢好似翻噴埋

same x3
就係唔知點解覺得佢薯得好可愛，又夠平實

0手 棍
keep到依家 有冇人有興趣接手

幾多蚊?牌費到幾時?

12月

樓豬揸乜咁柒巴閉

關你撚事咩 你楂110呀?
唔好意思喎

想放幾錢？有冇嘢整？

成班玻璃心